理工大學有人疑似想跳樓

From telegram:

香港理工大學紅磡灣校園
香港九龍紅磡紅樂道８號
有人危坐！！
有人危坐！！
有人危坐！！
有人危坐！！

救人啊

邊個係附近就快去救人啊

推

手足 一個都不能少啊

有冇人啊